一人一Pepe 為大家打氣

送上一幅畫功不太好嘅pepe俾大家
Pepe接龍 為大家一齊打打氣希望大家一齊畫一張

條友有病

好令丫

你個隻都好正

求wtsapp stickers

你畫架？可5可畫多d丫

係呀 會畫多少少
今個星期內會開post

加油！巴打？

Yes

整咗隻怪物

正呀老友，多謝你！

我畫左少少連狗連豬Pepe嘅畫,meme,sticker（英文文宣全面進場！)

入嚟放英文文宣！